嘩 Winner呢段100秒live 又幾正

首首都好聽 想係床彈返起身一齊yo

禾璉129秒嘅車尾燈都見唔到

想駁 但駁唔到